有無人覺得當年「最佳男主角」頒俾《笑林足球》星爺而唔係頒俾《男人四十》既學友好撚無天理

認真睇一次《男人四十》
學友做得好撚好，戲入面既男主角好做到果種「四十不惑」既說服力，仲要一世人都要幫老婆食一隻咁撚重既死貓

之後去睇返當年01年既金像獎，竟然星爺係最佳男主角…《笑林足球》…變晒俾面派對咁…

香港真係得娛樂圈，無影壇同樂壇

星爺更好

喜劇一定低level 過文藝片？

無，咁評返星爺咁多套唔覺得係《笑林足球》值得姐
反而學友當時一係從影以黎最上品佳作

林耀國 我要罰你留堂

西遊記拎唔到都對唔住星爺啦

當年其實好撚差票房…
因為個個都希望睇佢做無厘頭喜劇

99年《喜劇之王》都好慘，淨係得一個最佳女配角提名

咩撚野笑林足球
唔識字？

係 岩岩睇返原來我一直記錯

少林足球

但係淨計演技西遊記冇得輸

無天理係
吳鎮宇無間道輸比劉華

任何一個提名都好過
牛華
人瑞
西瓜汁

頒獎禮係自己同以前既自己比較？

林嘉欣，正

星爺去到少林足球先攞最佳男主角已經好撚無天理啦

真，真係好撚電影圈班柒頭果種孤芳自賞圍爐取暖嘅心態憑乜撚野受大眾歡迎嘅喜劇電影就唔可以攞獎？明明大眾同星爺用票房證明佢地只係垃！圾！

所謂文藝片商業片根本只係果班票房毒藥作出嚟嘅一個概念

「你班人唔識欣賞姐」

幾時話喜劇唔會有獎？表姐你好嘢 92黑玫瑰對黑玫瑰 金枝玉葉都有獎喎

一向都冇乜說服力
又要拎返寒戰最佳新演員 出黎鞭

拎獎要自己同自己比咗先，比唔上自己其他作品果年唔可以參賽

審死官、逃學威龍、蘇乞兒、唐伯虎、九品芝麻官其實全部都拎得影帝套套經典

達叔逃學威龍直頭可以拎男配